銀行卡

我申請咗匯豐銀行卡 佢短訊同我講話會send pin碼俾我 但過咗2日都味比 我想問係幾耐先會比

寄架喎

張卡寄咗比我 你意思係個pin碼都係會寄比我？

10日都味寄過黎 係正常定我應該打電話去吹佢地